蔣姨姨又有金句：法官係咪大晒？

七警襲擊罪成被判囚兩年，有支持警察的意見認為判刑過重，更有人建議設立量刑指引委員會，以民間組織監察法庭量刑，民建聯立法會議員蔣麗芸亦表示支持。

民建聯立法會議員蔣麗芸的Facebook專頁昨分享了一段倡設量刑指引委員會的新聞，並表示：「法官係咪大哂（晒）？點算？法官判錯案，不受追究！市民有意見，不得干涉！」她認為成立民間組織監察法庭量刑，是可取的，亦支持陪審員制度伸延至地方法院。

七警於月中被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成，蔣麗芸當時形容，七名警員是「不幸在被嚴重挑釁下」犯案，被判罪成令她心情沉重。

link:

係

要求將97年到依家嘅案件全部翻案
由700萬人每人一票進行全民公審

「法官係咪大哂（晒）？點算？法官判錯案，不受追究！市民有意見，不得干涉！」

乜你唔知有得上訴?死傻婆

要求法官入職要求降低至毅進學歷

要求法官學歷不得高於毅進

陪審團先係大曬。
法官只係量刑姐。

俾警犬做埋咪得囉

拘捕/提訴/審訊量刑三位一體
doj 都執埋佢

型呀

立法+執法+司法三位一體

三權分立 立法會議員公然批評司法機關既決定

陪審學歷要求班廢老都達唔到啦

咁點呀 不如比錢買官好未呀

咁講野無問題既咩

笑撚左
法官+陪審都係高學歷人士

班市井垃圾無學歷話人無logic 唔岩social norm

昨日南非

係法庭佢真係大晒， 咁點，吹呀

佢以為自己返左大陸？

係呀豬閪

法官係咪大哂（哂）

2個哂字一樣括住係有咩意義

三權分立互相制衡

回音